唔該大家用呢招對付去過大陸既鄰居！

（客觀分析）形勢大好